請問特首幾時先肯出黎回應?真係可以當咩事都無發生完全唔理?

🤬